類似Uncharted/Last of Us既劇情動作game好玩？

地圖路線要夠一本道

（但呢d games重玩性好似都頗低下）

隻狼

Tomb raider

biohazard 4

Last of us 2

God of War (走主線)
Tomb Raider

Spec Ops The Line

愈出愈衰 搵路多過打

prince of persia